根據社團條例，主張港獨既各大學生會隨時仆街！

社團條例仲要有連座法，捐過錢俾佢或同佢有關係個D隨時有罪，換言之大學校長

連登bam得